Soit un cercle $({\cal C})$ de centre $O$ et $[BC]$ un diamètre de ce
cercle. Sur le cercle $({\cal C})$, on place un point $I$ tel que
$\widehat{BCI}=23$\degres.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure.
\item Calcule la mesure des angles $\widehat{IBO}$, $\widehat{IOC}$,
$\widehat{OIC}$, $\widehat{OIB}$ et $\widehat{IOB}$.
\end{myenumerate}